每一晚我都會發惡夢

夢到你同我講新女
夢到果日你同我講分手

我好辛苦。

放低啦施主

值咩

接受現實吧

我以為自己過得好好

但一到夜晚我就會發曬癲咁諗起你

叫下春好喇 咪又諗埋一邊

我散左四年都放唔低，有時發夢見下都好

食惡眠藥 做運動 頹下頹下就會放返低

刪掉你手機的訊息 清空你專屬的抽屜
如果可以的話 多想 從來沒認識過你
置身少了你的空景 何時不再觸景傷情
雨滴和淚滴 總是會混在一起

你愛我 你傷我 不算什麼
反正我 絕不說 我多難過
有你的我 沒有你的我 往後日子都得過
你內疚 你難受 別告訴我
免得我 又搞錯 當作承諾
諒解背後的顫抖 誰關心過

我不堅強 分手後不要做朋友
我不善良 不想看你牽她的手
該怎麼走 就怎麼走
不必那麼努力演灑脫輕鬆

就算寂寞 分手也不要做朋友
就算宇宙 早就安排好這結果
你曾經牢牢地 在我生命裡附著
我要如何去假裝 我沒有愛過

終於不必為你掛心 終於多點愛給自己
好過不好過 都已跟你沒關係

你愛我 你傷我 不算什麼
反正我 絕不說 我多難過
有你的我 沒有你的我 往後日子都得過
你內疚 你難受 別告訴我
免得我 又搞錯 當作承諾
諒解背後的顫抖 誰關心過

我不堅強 分手後不要做朋友
我不善良 不想看你牽她的手
該怎麼走 就怎麼走
不必那麼努力演灑脫輕鬆

就算寂寞 分手也不要做朋友
就算宇宙 早就安排好這結果
你曾經牢牢地 在我生命裡附著
我要如何去假裝 我沒有愛過

我太愛了 分手後做不了朋友
淚流乾了 還洗不掉那些溫柔
不要蹉跎 不要聯絡
就讓我安安靜靜走完以後

我忘不了 我們曾不只是朋友
從今以後 思念再走不到盡頭
你曾經緊緊的 把我擁在你懷中
我要如何去假裝 你沒有愛過

點解你可以話放低就放低

因為我不愛你

thx ken ken幫啊囡recall咗男神回來

逝去感情如何留得住，半點痴情遺留殊不易，更多悽悽慘慘的遭遇

我都發惡夢

想起屌閪發惡夢

合埋眼就諗起佢 我唯有唔瞓

可以諗下我

咁對自己唔好

又醒啦 今日到wtsapp講

cls

救命 好痴撚線

你知就好啦 仲睇？訓翻啦

不如睇下有咩可以幫到你